[呢 場 運 動 已 經 玩 撚 完] 屌 柒 和 理 非 ， 屌 柒 勇 武 派

標題黨，屌完就麻煩認真做個賽後分析。

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

先唔好討論有無鬼先，發覺今日大家都好似二元分立咁樣，點樣做到不分化不割蓆呀，我地首先要做到既係和而不同呀，呢個係我地同藍絲班撚樣既分別。

1. 朝早有人講阻唔阻旅客登機講到就黎打交
今日既目的係癱瘓機場，現場有兩批人，一班話唔好搞旅客話會失民意，一班話去阻旅客登機，差少少開拖，要做到癱瘓機場，就算落唔落去攔班旅客，班旅客點都會好撚躁架喇，你試下你去旅行滯留機場出唔番去你躁唔躁，所以我地必須要記住目的唔係玩鳩班旅客，攔佢地係其中一個癱瘓機場既方法，當然呢個唔係最好既方法，但係又係唔係代表要直接話＂而家唔撚同意你地去攔喎，你地唔撚准去搞旅客＂呢？我唔係想兩邊各打五十大板然後收工，大家就係要brainstorm更多可行既方法，例如話係留番一條counter比人check in咁，機場一樣係會變到收皮架，使唔使同手足鬧交呢？

2. 家庭觀眾既關心
我好明白唔少家庭觀眾未必可以到現場支持，所以會睇住直播提供意見，大家睇住直播見到圍住隻狗圍左幾個鐘個畫面對大眾印象好差，又或者見到形勢有危險希望手足要走唔好出事，呢D關注對落場既手足其實都非常重要，因為你地手上有最多既資訊，現場手足都未必有咁多時間睇到突發消息，所以我唔會用冷氣軍師四隻字，不過希望大家講意見前先代入下落場手足既角色，佢地一打開部電話，見到大家鬧豬隊友，見到大家鬧場運動玩撚完，你覺得佢地會點諗先，細力屌係可以，不過屌完真係比番D正面D既message同埋執行到既方案，鼓勵番落場手足，不分化不割蓆。

3. 捉鬼之後既處理
之前鳩up講過要錫春袋呀之類，估唔到落到場又真係捉到鬼，大家第一次捉到鬼都好熱血，群情洶湧真係準備好錫春袋，我好明白大家經過之前幾星期見到落單狗同埋黑社會，已經有共識唔反對私了，不過要留意番呢度係機場，好撚多記者，好撚多鏡頭，好撚多未black bloc既手足，比記者影到，藍媒好黃媒好佢點都要播出街，個觀感一定唔會好，最最最撚重要係出師無名，所以並唔係一個錫春袋既好地方，見到出面有巴打出左個post話要set軍規我好認同，以武制暴應該無人會反對，手足做野最緊要出師有名，學班狗成日講要適當武力，咪除鳩佢褲囉。

FYI
經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

結論：
和而不同，屌人可以，字眼好少少，唔撚好講豬隊友三隻字，屌完比番幾個有建設性既suggestion，共識番個軍規，兄弟爬山，各自努力。

最後：
是日MVP

有D論點唔知放邊度：
至於有D燥到仆街既滯留旅客，都見到有D英文好既手足去做文宣解釋香港發生緊咩事，撇除會打人既旅客必須ignore，唔好理佢地，唔好同佢地打，開明既旅客先係我地既宣傳對象。
Laser手足要練下對準少少，對狗好對CCTV好，小心誤中手足。

不分化，不割席！
核彈都唔割！！！！

push

612 721 811

冇和理非 冇勇武派
只有做緊唔同野既手足

光復香港之前不如先光復連登

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

Push

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

唔好先入為主覺得紅媒抹黑我地，受訪記者係外藉香港人，一直企係示威者呢邊，亦都係撐天琦。被爆眼女手足單野佢都有出片做證。

革命信條
1. 不能傷害無辜
2. 隱藏自己身份的同時，謹記這場革命的初衷
3. 永遠不會背叛、離棄同伴

參考自 刺客信條 中的3條戒條
原文:
1. Stay your blade from the flesh of an innocent
2. Hide in plain sight
3. Never compromise the Brotherhood

最後
“萬事皆虛，萬事皆允。(Nothing is true,everything is permitted.)”

大家推比前線手足睇

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記